首隊非洲球隊奪得世界盃

AFRICA

This time for Africa

who who who wakanda forever!!!

你班怨婦克迷真係好煩

wakanda forever

我捧英格蘭架

成堆黑人，強國係時候學野，世界盃不是夢
我諗法國人自己都覺得醜，靠堆黑鬼

佢地咁大愛，唔會覺得班黑人係外人

黑

快啲去法國做街訪證明啦，小朋友

美國籃球隊全黑添啦，仲以為係非洲國家

其實呢首歌同可口可樂果首都幾正

如果佢地代表番非洲球隊
有無是但一隊非洲隊拎到世盃